聽晚八點坐爆大球場！！

咁多人出嚟，唔係連個大球場都坐唔爆呀嘛！

We are HONG KONG!!!

真心唔好諗住用願榮光歸香港蓋到球場個大喇叭啊，唔夠喇叭嚟架，boo完先唱。

【913 八月十五】 金鐘悼義士

噓左先，開波再唱

啱

一齊行路上加山！

無知一問 係咪要買飛入場

係

推

Thx ching

一齊撐聽日見

播國歌個陣唱返真國歌？

見到格離po有話過唔夠大球場嘅喇叭黎

聽日見

Dress code係紅色波衫？

兄弟爬山喇喂

佢一定會開到最撚大聲
噓完都仲有一段時間先開波
個個時間唱都冇ok既

booo